想收幾隻周國賢舊碟

1. 周國賢 Live a Life (第二版）草地面
2. 周國賢 This is not the end (white version)
3. 周國賢 This is not the end is the beginning
4. 周國賢 光（第二版）

如有意放,請tg

我有 但要搵

如果放嘅話可以pm me傾價

push

搵一搵聽日覆

唔急,慢慢
我再推下post先

1. 周國賢 Live a Life (第二版）草地面

有首版連Levi's Tote Bag

我都爭幾隻